啱先停左電！

有冇人屋企都係咁

有

有呀，香港完了

青衣呢到係

無停，但有一下電壓弱左

屋企盞燈熄左差唔多10秒

眨咗下

葵芳都停左一下電

元朗

熄左一下燈,
之後都暗左幾秒先開始正常翻

葵涌

行雷 唔洗咁驚

屯門都有一下

旺角都有

有，頭先橫風橫雨好恐怖。

停電前已經行哂雷又勁大風咁

八鄉 停左一陣